得罪講句 女仔白+馬尾已經玩哂

樣先係重點

唔好打咁多J 身子要緊

肥閪都得？

一白遮三醜唔係冇道理

得罪講句 女仔靚+雙馬尾可以呼風喚雨

但係一肥毀所有

仲有年齡呀

法國少咁啲實際例子

好似雪炫咁白

波大遮三醜

女仔白+馬尾

肥閪係肥閪 唔係女仔

g

女仔+白+馬尾 俾樓主玩晒

單尾自然d

清係咪100%時間都處於發情+渴求異性嘅狀態

得罪講句，靚已經玩晒。

夠白滑中等樣已經ok
好羨慕白既人

/.\

非

此帖必火

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

正喔

又幾正喎

小麥色先正囉，白太old school

咩名

睇下佢username

短毛先係

仲未有人貼

多圖？

戀愛周周

屌，個gif半個鐘咁耐既

咁串?

認同
加埋大波

呢句出至你口真係笑jor

得罪講句 女仔靚已經贏左

諗起

留名睇白滑馬尾樣衰肥婆

痴線？

應該好順好好摸囉

呢個唔算

清dup邪骨啲囡囡方便做野一定馬尾+多數好白
有無興趣三P

樓主識食

好想玩佢條馬尾

頭先睇咗套av有7成似佢 笑起上黎有8成

好撚肉酸啊屌

即刻諗到細細粒

白已經係

你唔好撚再貼呢條醜婦出嚟啦

想問下有無超連結 純粹學術研究..

臭閪

呢個高質

條片用完就算無記低

可以分享一下嗎？

三個都正過原版
btw右邊係邊個

佢好似仲有上高登

怕嚇到隻雞從良

諗起得14歲就J唔落

四代女團ace 沒有之一

自從佢出現 愈黎愈唔記得子瑜咩樣...

開黎見我

呢個係玩撚完

9up

做咩貼我阿嫲上嚟

雙馬尾正過irene

Wendy嚟

徐濠縈

Seulgi @ RV

本身反泡
睇完呢張圖變迷韓了

波大遮三醜呀

1

馬尾直頭係世界上最撚正既髮型

樓主不嬲都係食厚啲 食肥啲

Mina咁正都要負皮

其實子瑜係正
不過講白貼子瑜係有啲off topic

琪琪?

通常肥婆都係白，因為唔會做户外運動

我覺得都要樣靚嘅

點解冇微辣個多多，完美KO標題

搞唔掂

補返馬尾

公主頭正過馬尾多多聲啦

成班韓狗衝出黎貼人造人

係亞洲姐。外國啲囡囡鐘意古銅色。古銅色一樣正

係幾q既 但好似某種動物

洋妹子不了

點睇?

呢兩張都重要

好多又黃又黑...

仲有呢幾張

入嚟就係想睇佢

你識#93 ?

昂仔難得既高汁post

唔識 而家先知撞名

最尾個張好cute
條腿

公主頭唔比摸 馬尾比

射精❤

好似

白+馬尾

my wife

Ahhhhhh

見到某idol某日某馬尾look有感而發

我警告你咪撚再貼得一張圖咁少

佢頭型幾適合all back馬

定仔
btw唔知使唔使定期剪毛 再長咪拖地做掃把

公主頭陣女人味出曬黎

禁藥

好屈

算唔算馬尾

望緊對腳陣間先re你

哇好想即刻玩jer仔

邊個黎

利申：新會然

"A ponytail is a hairstyle in which some, most or all of the hair on the head is pulled away from the face, gathered and secured at the back of the head with a hair tie, clip, or other similar device and allowed to hang freely from that point." from wiki
算

紮緊先係最正

仔都生埋

右邊當年堪稱絕世美女圖, 而家睇返又唔覺話驚為天人個隻

咪玩啦
隻狗正過上面嗰位多多聲

因為現今大家睇得太多微整容完既樣，精緻好多，搞到審美疲勞。呢d天然樣反而覺得普通

咪撚講咁撚多廢話啦 最重要都係個樣 講嚟講去咪又係樣

mv faak過黎個下replay左唔少次

韓風太勁係有影響 審美觀都變左 以前興眼大大可愛妹 而家唔少變左興細長type眼

係姐

zard有種氣質冇乜明星有

前題係要靚

淫雞

換頭怪

人靚身材正嘅話
長髮短髮曲髮直髮馬尾都正
前提係識少少打扮

唔知點解mina無論幾時都咁多負皮

好撚正啊

唔係 庸脂俗粉

Lm